# Dota 2 Stats


## Программа находится на стадии разработки
### Обзор сайта
Сайт разделен на два основных раздела, это Main - как главная страница на которой находятся подсказик и новости по игре, а также кнопка STATS в шапке сайта, которая открывается только при условии авторизации пользователя в систему. На рисунке 1 показана главная страница сайта.

![](src/assets/images/forReadme/main.png)

Рисунок 1 - главная страница сайта

На данном этапе в шапке сайта есть еще две кнопки, одна из них отправляет на страницу с объяснением того кто работал над этим проектом и зачем, вторая  же UPDATES, переводит пользователя на официальный сайт с обновлением игры, сделано это для того, чтобы пользователь не задавался  вопросом, верить ли моему ресурсу или нет. Так как с официального ресурса ты всецело доверяешь информации.

Пока в данной программе представлена возможность просмотра статистики по последним матчам в формате маленькой сводки по игроку. 
Представлено отображение статистики на рисунке 2.

![](src/assets/images/forReadme/shortStat.png)

Рисунок 2 - малая сводка по матчу для одного игрока



В скором времени здесь появятся ссылки на скачивание образа сайта и для всех необходимых модулей для его работы.
